2018年90後 TG gp 招人

2018年90後 TG gp 招人
🈲小圈子 🈲厹
男女各半
每月都有gp聚 有飯局 bg party rm sport 酒聚 唱k 行山.......樣樣都會有 暫定一個月最少一次聚
幽靈會踢
要有icon（唔一定要有樣）
怕雷唔玩得絕對唔會出黎唔好入 互相尊重為前題

2018年90後Tg gp 招sp👉💦👌

想入

仲收唔收巴

91巴打留名跟進，下月初會同果籽有合作新片，請密切留意